[
    {
        "question": "コイントスを2回行って1回以上表が出る確率は何分の１ですか？",
        "answer": 0.12493873660829995,
        "explanation": "標準偏差が0.5÷√2=0.354なので、0.000σ以上と見積もって、正規分布を仮定するとある程度推論できます。"
    },
    {
        "question": "コイントスを3回行って1回以上表が出る確率は何分の１ですか？",
        "answer": 0.057991946977686754,
        "explanation": "標準偏差が0.5÷√3=0.289なので、-0.577σ以上と見積もって、正規分布を仮定するとある程度推論できます。"
    },
    {
        "question": "コイントスを3回行って2回以上表が出る確率は何分の１ですか？",
        "answer": 0.3010299956639812,
        "explanation": "標準偏差が0.5÷√3=0.289なので、0.577σ以上と見積もって、正規分布を仮定するとある程度推論できます。"
    },
    {
        "question": "コイントスを4回行って1回以上表が出る確率は何分の１ですか？",
        "answer": 0.028028723600243537,
        "explanation": "標準偏差が0.5÷√4=0.250なので、-1.000σ以上と見積もって、正規分布を仮定するとある程度推論できます。"
    },
    {
        "question": "コイントスを4回行って2回以上表が出る確率は何分の１ですか？",
        "answer": 0.16272729749769974,
        "explanation": "標準偏差が0.5÷√4=0.250なので、0.000σ以上と見積もって、正規分布を仮定するとある程度推論できます。"
    },
    {
        "question": "コイントスを4回行って3回以上表が出る確率は何分の１ですか？",
        "answer": 0.5051499783199059,
        "explanation": "標準偏差が0.5÷√4=0.250なので、1.000σ以上と見積もって、正規分布を仮定するとある程度推論できます。"
    },
    {
        "question": "コイントスを5回行って1回以上表が出る確率は何分の１ですか？",
        "answer": 0.013788284485633297,
        "explanation": "標準偏差が0.5÷√5=0.224なので、-1.342σ以上と見積もって、正規分布を仮定するとある程度推論できます。"
    },
    {
        "question": "コイントスを5回行って2回以上表が出る確率は何分の１ですか？",
        "answer": 0.09017663034908802,
        "explanation": "標準偏差が0.5÷√5=0.224なので、-0.447σ以上と見積もって、正規分布を仮定するとある程度推論できます。"
    },
    {
        "question": "コイントスを5回行って3回以上表が出る確率は何分の１ですか？",
        "answer": 0.3010299956639812,
        "explanation": "標準偏差が0.5÷√5=0.224なので、0.447σ以上と見積もって、正規分布を仮定するとある程度推論できます。"
    },
    {
        "question": "コイントスを5回行って4回以上表が出る確率は何分の１ですか？",
        "answer": 0.7269987279362623,
        "explanation": "標準偏差が0.5÷√5=0.224なので、1.342σ以上と見積もって、正規分布を仮定するとある程度推論できます。"
    },
    {
        "question": "コイントスを6回行って1回以上表が出る確率は何分の１ですか？",
        "answer": 0.006839424530305466,
        "explanation": "標準偏差が0.5÷√6=0.204なので、-1.633σ以上と見積もって、正規分布を仮定するとある程度推論できます。"
    },
    {
        "question": "コイントスを6回行って2回以上表が出る確率は何分の１ですか？",
        "answer": 0.05030511831139577,
        "explanation": "標準偏差が0.5÷√6=0.204なので、-0.816σ以上と見積もって、正規分布を仮定するとある程度推論できます。"
    },
    {
        "question": "コイントスを6回行って3回以上表が出る確率は何分の１ですか？",
        "answer": 0.18293068358598671,
        "explanation": "標準偏差が0.5÷√6=0.204なので、0.000σ以上と見積もって、正規分布を仮定するとある程度推論できます。"
    },
    {
        "question": "コイントスを6回行って4回以上表が出る確率は何分の１ですか？",
        "answer": 0.46375729316168096,
        "explanation": "標準偏差が0.5÷√6=0.204なので、0.816σ以上と見積もって、正規分布を仮定するとある程度推論できます。"
    },
    {
        "question": "コイントスを6回行って5回以上表が出る確率は何分の１ですか？",
        "answer": 0.9610819339696304,
        "explanation": "標準偏差が0.5÷√6=0.204なので、1.633σ以上と見積もって、正規分布を仮定するとある程度推論できます。"
    },
    {
        "question": "コイントスを7回行って1回以上表が出る確率は何分の１ですか？",
        "answer": 0.0034062486919115022,
        "explanation": "標準偏差が0.5÷√7=0.189なので、-1.890σ以上と見積もって、正規分布を仮定するとある程度推論できます。"
    },
    {
        "question": "コイントスを7回行って2回以上表が出る確率は何分の１ですか？",
        "answer": 0.028028723600243537,
        "explanation": "標準偏差が0.5÷√7=0.189なので、-1.134σ以上と見積もって、正規分布を仮定するとある程度推論できます。"
    },
    {
        "question": "コイントスを7回行って3回以上表が出る確率は何分の１ですか？",
        "answer": 0.11157477505031844,
        "explanation": "標準偏差が0.5÷√7=0.189なので、-0.378σ以上と見積もって、正規分布を仮定するとある程度推論できます。"
    },
    {
        "question": "コイントスを7回行って4回以上表が出る確率は何分の１ですか？",
        "answer": 0.3010299956639812,
        "explanation": "標準偏差が0.5÷√7=0.189なので、0.378σ以上と見積もって、正規分布を仮定するとある程度推論できます。"
    },
    {
        "question": "コイントスを7回行って5回以上表が出る確率は何分の１ですか？",
        "answer": 0.6448119717489122,
        "explanation": "標準偏差が0.5÷√7=0.189なので、1.134σ以上と見積もって、正規分布を仮定するとある程度推論できます。"
    },
    {
        "question": "コイントスを7回行って6回以上表が出る確率は何分の１ですか？",
        "answer": 1.2041199826559248,
        "explanation": "標準偏差が0.5÷√7=0.189なので、1.890σ以上と見積もって、正規分布を仮定するとある程度推論できます。"
    },
    {
        "question": "コイントスを8回行って1回以上表が出る確率は何分の１ですか？",
        "answer": 0.001699784877894391,
        "explanation": "標準偏差が0.5÷√8=0.177なので、-2.121σ以上と見積もって、正規分布を仮定するとある程度推論できます。"
    },
    {
        "question": "コイントスを8回行って2回以上表が出る確率は何分の１ですか？",
        "answer": 0.01554301205218383,
        "explanation": "標準偏差が0.5÷√8=0.177なので、-1.414σ以上と見積もって、正規分布を仮定するとある程度推論できます。"
    },
    {
        "question": "コイントスを8回行って3回以上表が出る確率は何分の１ですか？",
        "answer": 0.06779585047173123,
        "explanation": "標準偏差が0.5÷√8=0.177なので、-0.707σ以上と見積もって、正規分布を仮定するとある程度推論できます。"
    },
    {
        "question": "コイントスを8回行って4回以上表が出る確率は何分の１ですか？",
        "answer": 0.19605236090789174,
        "explanation": "標準偏差が0.5÷√8=0.177なので、0.000σ以上と見積もって、正規分布を仮定するとある程度推論できます。"
    },
    {
        "question": "コイントスを8回行って5回以上表が出る確率は何分の１ですか？",
        "answer": 0.43975701675791445,
        "explanation": "標準偏差が0.5÷√8=0.177なので、0.707σ以上と見積もって、正規分布を仮定するとある程度推論できます。"
    },
    {
        "question": "コイントスを8回行って6回以上表が出る確率は何分の１ですか？",
        "answer": 0.8400382412448546,
        "explanation": "標準偏差が0.5÷√8=0.177なので、1.414σ以上と見積もって、正規分布を仮定するとある程度推論できます。"
    },
    {
        "question": "コイントスを8回行って7回以上表が出る確率は何分の１ですか？",
        "answer": 1.4539974558725246,
        "explanation": "標準偏差が0.5÷√8=0.177なので、2.121σ以上と見積もって、正規分布を仮定するとある程度推論できます。"
    },
    {
        "question": "コイントスを9回行って1回以上表が出る確率は何分の１ですか？",
        "answer": 0.0008490608411180252,
        "explanation": "標準偏差が0.5÷√9=0.167なので、-2.333σ以上と見積もって、正規分布を仮定するとある程度推論できます。"
    },
    {
        "question": "コイントスを9回行って2回以上表が出る確率は何分の１ですか？",
        "answer": 0.008566243830811423,
        "explanation": "標準偏差が0.5÷√9=0.167なので、-1.667σ以上と見積もって、正規分布を仮定するとある程度推論できます。"
    },
    {
        "question": "コイントスを9回行って3回以上表が出る確率は何分の１ですか？",
        "answer": 0.04088404428583059,
        "explanation": "標準偏差が0.5÷√9=0.167なので、-1.000σ以上と見積もって、正規分布を仮定するとある程度推論できます。"
    },
    {
        "question": "コイントスを9回行って4回以上表が出る確率は何分の１ですか？",
        "answer": 0.12720659806412202,
        "explanation": "標準偏差が0.5÷√9=0.167なので、-0.333σ以上と見積もって、正規分布を仮定するとある程度推論できます。"
    },
    {
        "question": "コイントスを9回行って5回以上表が出る確率は何分の１ですか？",
        "answer": 0.3010299956639812,
        "explanation": "標準偏差が0.5÷√9=0.167なので、0.333σ以上と見積もって、正規分布を仮定するとある程度推論できます。"
    },
    {
        "question": "コイントスを9回行って6回以上表が出る確率は何分の１ですか？",
        "answer": 0.595326608668994,
        "explanation": "標準偏差が0.5÷√9=0.167なので、1.000σ以上と見積もって、正規分布を仮定するとある程度推論できます。"
    },
    {
        "question": "コイントスを9回行って7回以上表が出る確率は何分の１ですか？",
        "answer": 1.0465121292942567,
        "explanation": "標準偏差が0.5÷√9=0.167なので、1.667σ以上と見積もって、正規分布を仮定するとある程度推論できます。"
    },
    {
        "question": "コイントスを9回行って8回以上表が出る確率は何分の１ですか？",
        "answer": 1.7092699609758308,
        "explanation": "標準偏差が0.5÷√9=0.167なので、2.333σ以上と見積もって、正規分布を仮定するとある程度推論できます。"
    },
    {
        "question": "コイントスを10回行って1回以上表が出る確率は何分の１ですか？",
        "answer": 0.00042432292765179444,
        "explanation": "標準偏差が0.5÷√10=0.158なので、-2.530σ以上と見積もって、正規分布を仮定するとある程度推論できます。"
    },
    {
        "question": "コイントスを10回行って2回以上表が出る確率は何分の１ですか？",
        "answer": 0.0046905112795315234,
        "explanation": "標準偏差が0.5÷√10=0.158なので、-1.897σ以上と見積もって、正規分布を仮定するとある程度推論できます。"
    },
    {
        "question": "コイントスを10回行って3回以上表が出る確率は何分の１ですか？",
        "answer": 0.024424599331418283,
        "explanation": "標準偏差が0.5÷√10=0.158なので、-1.265σ以上と見積もって、正規分布を仮定するとある程度推論できます。"
    },
    {
        "question": "コイントスを10回行って4回以上表が出る確率は何分の１ですか？",
        "answer": 0.08190410438309813,
        "explanation": "標準偏差が0.5÷√10=0.158なので、-0.632σ以上と見積もって、正規分布を仮定するとある程度推論できます。"
    },
    {
        "question": "コイントスを10回行って5回以上表が出る確率は何分の１ですか？",
        "answer": 0.20547927791864962,
        "explanation": "標準偏差が0.5÷√10=0.158なので、0.000σ以上と見積もって、正規分布を仮定するとある程度推論できます。"
    },
    {
        "question": "コイントスを10回行って6回以上表が出る確率は何分の１ですか？",
        "answer": 0.423712651968057,
        "explanation": "標準偏差が0.5÷√10=0.158なので、0.632σ以上と見積もって、正規分布を仮定するとある程度推論できます。"
    },
    {
        "question": "コイントスを10回行って7回以上表が出る確率は何分の１ですか？",
        "answer": 0.7647872888256622,
        "explanation": "標準偏差が0.5÷√10=0.158なので、1.265σ以上と見積もって、正規分布を仮定するとある程度推論できます。"
    },
    {
        "question": "コイントスを10回行って8回以上表が出る確率は何分の１ですか？",
        "answer": 1.2621119296336116,
        "explanation": "標準偏差が0.5÷√10=0.158なので、1.897σ以上と見積もって、正規分布を仮定するとある程度推論できます。"
    },
    {
        "question": "コイントスを10回行って9回以上表が出る確率は何分の１ですか？",
        "answer": 1.968907271481587,
        "explanation": "標準偏差が0.5÷√10=0.158なので、2.530σ以上と見積もって、正規分布を仮定するとある程度推論できます。"
    },
    {
        "question": "コイントスを11回行って1回以上表が出る確率は何分の１ですか？",
        "answer": 0.00021210964128748377,
        "explanation": "標準偏差が0.5÷√11=0.151なので、-2.714σ以上と見積もって、正規分布を仮定するとある程度推論できます。"
    },
    {
        "question": "コイントスを11回行って2回以上表が出る確率は何分の１ですか？",
        "answer": 0.00255217863907201,
        "explanation": "標準偏差が0.5÷√11=0.151なので、-2.111σ以上と見積もって、正規分布を仮定するとある程度推論できます。"
    },
    {
        "question": "コイントスを11回行って3回以上表が出る確率は何分の１ですか？",
        "answer": 0.01444547676524608,
        "explanation": "標準偏差が0.5÷√11=0.151なので、-1.508σ以上と見積もって、正規分布を仮定するとある程度推論できます。"
    },
    {
        "question": "コイントスを11回行って4回以上表が出る確率は何分の１ですか？",
        "answer": 0.05221410811872684,
        "explanation": "標準偏差が0.5÷√11=0.151なので、-0.905σ以上と見積もって、正規分布を仮定するとある程度推論できます。"
    },
    {
        "question": "コイントスを11回行って5回以上表が出る確率は何分の１ですか？",
        "answer": 0.13931114287923665,
        "explanation": "標準偏差が0.5÷√11=0.151なので、-0.302σ以上と見積もって、正規分布を仮定するとある程度推論できます。"
    },
    {
        "question": "コイントスを11回行って6回以上表が出る確率は何分の１ですか？",
        "answer": 0.3010299956639812,
        "explanation": "標準偏差が0.5÷√11=0.151なので、0.302σ以上と見積もって、正規分布を仮定するとある程度推論できます。"
    },
    {
        "question": "コイントスを11回行って7回以上表が出る確率は何分の１ですか？",
        "answer": 0.5615936367347321,
        "explanation": "標準偏差が0.5÷√11=0.151なので、0.905σ以上と見積もって、正規分布を仮定するとある程度推論できます。"
    },
    {
        "question": "コイントスを11回行って8回以上表が出る確率は何分の１ですか？",
        "answer": 0.9458419674128935,
        "explanation": "標準偏差が0.5÷√11=0.151なので、1.508σ以上と見積もって、正規分布を仮定するとある程度推論できます。"
    },
    {
        "question": "コイントスを11回行って9回以上表が出る確率は何分の１ですか？",
        "answer": 1.4852551496029667,
        "explanation": "標準偏差が0.5÷√11=0.151なので、2.111σ以上と見積もって、正規分布を仮定するとある程度推論できます。"
    },
    {
        "question": "コイントスを11回行って10回以上表が出る確率は何分の１ですか？",
        "answer": 2.2321487062561682,
        "explanation": "標準偏差が0.5÷√11=0.151なので、2.714σ以上と見積もって、正規分布を仮定するとある程度推論できます。"
    },
    {
        "question": "コイントスを12回行って1回以上表が出る確率は何分の１ですか？",
        "answer": 0.00010604187133706328,
        "explanation": "標準偏差が0.5÷√12=0.144なので、-2.887σ以上と見積もって、正規分布を仮定するとある程度推論できます。"
    },
    {
        "question": "コイントスを12回行って2回以上表が出る確率は何分の１ですか？",
        "answer": 0.0013805680447772143,
        "explanation": "標準偏差が0.5÷√12=0.144なので、-2.309σ以上と見積もって、正規分布を仮定するとある程度推論できます。"
    },
    {
        "question": "コイントスを12回行って3回以上表が出る確率は何分の１ですか？",
        "answer": 0.00845811623610293,
        "explanation": "標準偏差が0.5÷√12=0.144なので、-1.732σ以上と見積もって、正規分布を仮定するとある程度推論できます。"
    },
    {
        "question": "コイントスを12回行って4回以上表が出る確率は何分の１ですか？",
        "answer": 0.03291935082797715,
        "explanation": "標準偏差が0.5÷√12=0.144なので、-1.155σ以上と見積もって、正規分布を仮定するとある程度推論できます。"
    },
    {
        "question": "コイントスを12回行って5回以上表が出る確率は何分の１ですか？",
        "answer": 0.09358287904099952,
        "explanation": "標準偏差が0.5÷√12=0.144なので、-0.577σ以上と見積もって、正規分布を仮定するとある程度推論できます。"
    },
    {
        "question": "コイントスを12回行って6回以上表が出る確率は何分の１ですか？",
        "answer": 0.2126862264867362,
        "explanation": "標準偏差が0.5÷√12=0.144なので、0.000σ以上と見積もって、正規分布を仮定するとある程度推論できます。"
    },
    {
        "question": "コイントスを12回行って7回以上表が出る確率は何分の１ですか？",
        "answer": 0.4120567649861893,
        "explanation": "標準偏差が0.5÷√12=0.144なので、0.577σ以上と見積もって、正規分布を仮定するとある程度推論できます。"
    },
    {
        "question": "コイントスを12回行って8回以上表が出る確率は何分の１ですか？",
        "answer": 0.712539445540678,
        "explanation": "標準偏差が0.5÷√12=0.144なので、1.155σ以上と見積もって、正規分布を仮定するとある程度推論できます。"
    },
    {
        "question": "コイントスを12回行って9回以上表が出る確率は何分の１ですか？",
        "answer": 1.1366887596433446,
        "explanation": "標準偏差が0.5÷√12=0.144なので、1.732σ以上と見積もって、正規分布を仮定するとある程度推論できます。"
    },
    {
        "question": "コイントスを12回行って10回以上表が出る確率は何分の１ですか？",
        "answer": 1.714732856677333,
        "explanation": "標準偏差が0.5÷√12=0.144なので、2.309σ以上と見積もって、正規分布を仮定するとある程度推論できます。"
    },
    {
        "question": "コイントスを12回行って11回以上表が出る確率は何分の１ですか？",
        "answer": 2.4984165956609377,
        "explanation": "標準偏差が0.5÷√12=0.144なので、2.887σ以上と見積もって、正規分布を仮定するとある程度推論できます。"
    },
    {
        "question": "コイントスを13回行って1回以上表が出る確率は何分の１ですか？",
        "answer": 5.301769913234556e-05,
        "explanation": "標準偏差が0.5÷√13=0.139なので、-3.051σ以上と見積もって、正規分布を仮定するとある程度推論できます。"
    },
    {
        "question": "コイントスを13回行って2回以上表が出る確率は何分の１ですか？",
        "answer": 0.0007428374134383535,
        "explanation": "標準偏差が0.5÷√13=0.139なので、-2.496σ以上と見積もって、正規分布を仮定するとある程度推論できます。"
    },
    {
        "question": "コイントスを13回行って3回以上表が出る確率は何分の１ですか？",
        "answer": 0.004904924753105788,
        "explanation": "標準偏差が0.5÷√13=0.139なので、-1.941σ以上と見積もって、正規分布を仮定するとある程度推論できます。"
    },
    {
        "question": "コイントスを13回行って4回以上表が出る確率は何分の１ですか？",
        "answer": 0.02051653674298989,
        "explanation": "標準偏差が0.5÷√13=0.139なので、-1.387σ以上と見積もって、正規分布を仮定するとある程度推論できます。"
    },
    {
        "question": "コイントスを13回行って5回以上表が出る確率は何分の１ですか？",
        "answer": 0.06219276745759486,
        "explanation": "標準偏差が0.5÷√13=0.139なので、-0.832σ以上と見積もって、正規分布を仮定するとある程度推論できます。"
    },
    {
        "question": "コイントスを13回行って6回以上表が出る確率は何分の１ですか？",
        "answer": 0.14906433800577162,
        "explanation": "標準偏差が0.5÷√13=0.139なので、-0.277σ以上と見積もって、正規分布を仮定するとある程度推論できます。"
    },
    {
        "question": "コイントスを13回行って7回以上表が出る確率は何分の１ですか？",
        "answer": 0.3010299956639812,
        "explanation": "標準偏差が0.5÷√13=0.139なので、0.277σ以上と見積もって、正規分布を仮定するとある程度推論できます。"
    },
    {
        "question": "コイントスを13回行って8回以上表が出る確率は何分の１ですか？",
        "answer": 0.5368129865752436,
        "explanation": "標準偏差が0.5÷√13=0.139なので、0.832σ以上と見積もって、正規分布を仮定するとある程度推論できます。"
    },
    {
        "question": "コイントスを13回行って9回以上表が出る確率は何分の１ですか？",
        "answer": 0.8747697816820528,
        "explanation": "標準偏差が0.5÷√13=0.139なので、1.387σ以上と見積もって、正規分布を仮定するとある程度推論できます。"
    },
    {
        "question": "コイントスを13回行って10回以上表が出る確率は何分の１ですか？",
        "answer": 1.33589814379453,
        "explanation": "標準偏差が0.5÷√13=0.139なので、1.941σ以上と見積もって、正規分布を仮定するとある程度推論できます。"
    },
    {
        "question": "コイントスを13回行って11回以上表が出る確率は何分の１ですか？",
        "answer": 1.9496021162862003,
        "explanation": "標準偏差が0.5÷√13=0.139なので、2.496σ以上と見積もって、正規分布を仮定するとある程度推論できます。"
    },
    {
        "question": "コイントスを13回行って12回以上表が出る確率は何分の１ですか？",
        "answer": 2.7672619079535177,
        "explanation": "標準偏差が0.5÷√13=0.139なので、3.051σ以上と見積もって、正規分布を仮定するとある程度推論できます。"
    },
    {
        "question": "コイントスを14回行って1回以上表が出る確率は何分の１ですか？",
        "answer": 2.6508040530905046e-05,
        "explanation": "標準偏差が0.5÷√14=0.134なので、-3.207σ以上と見積もって、正規分布を仮定するとある程度推論できます。"
    },
    {
        "question": "コイントスを14回行って2回以上表が出る確率は何分の１ですか？",
        "answer": 0.0003977905953037888,
        "explanation": "標準偏差が0.5÷√14=0.134なので、-2.673σ以上と見積もって、正規分布を仮定するとある程度推論できます。"
    },
    {
        "question": "コイントスを14回行って3回以上表が出る確率は何分の１ですか？",
        "answer": 0.0028188951504969947,
        "explanation": "標準偏差が0.5÷√14=0.134なので、-2.138σ以上と見積もって、正規分布を仮定するとある程度推論できます。"
    },
    {
        "question": "コイントスを14回行って4回以上表が出る確率は何分の１ですか？",
        "answer": 0.012640585570676002,
        "explanation": "標準偏差が0.5÷√14=0.134なので、-1.604σ以上と見積もって、正規分布を仮定するとある程度推論できます。"
    },
    {
        "question": "コイントスを14回行って5回以上表が出る確率は何分の１ですか？",
        "answer": 0.040854921437075115,
        "explanation": "標準偏差が0.5÷√14=0.134なので、-1.069σ以上と見積もって、正規分布を仮定するとある程度推論できます。"
    },
    {
        "question": "コイントスを14回行って6回以上表が出る確率は何分の１ですか？",
        "answer": 0.10346005817085856,
        "explanation": "標準偏差が0.5÷√14=0.134なので、-0.535σ以上と見積もって、正規分布を仮定するとある程度推論できます。"
    },
    {
        "question": "コイントスを14回行って7回以上表が出る確率は何分の１ですか？",
        "answer": 0.21843394138193736,
        "explanation": "標準偏差が0.5÷√14=0.134なので、0.000σ以上と見積もって、正規分布を仮定するとある程度推論できます。"
    },
    {
        "question": "コイントスを14回行って8回以上表が出る確率は何分の１ですか？",
        "answer": 0.4031130992144006,
        "explanation": "標準偏差が0.5÷√14=0.134なので、0.535σ以上と見積もって、正規分布を仮定するとある程度推論できます。"
    },
    {
        "question": "コイントスを14回行って9回以上表が出る確率は何分の１ですか？",
        "answer": 0.6737151559849744,
        "explanation": "標準偏差が0.5÷√14=0.134なので、1.069σ以上と見積もって、正規分布を仮定するとある程度推論できます。"
    },
    {
        "question": "コイントスを14回行って10回以上表が出る確率は何分の１ですか？",
        "answer": 1.0468072665682067,
        "explanation": "標準偏差が0.5÷√14=0.134なので、1.604σ以上と見積もって、正規分布を仮定するとある程度推論できます。"
    },
    {
        "question": "コイントスを14回行って11回以上表が出る確率は何分の１ですか？",
        "answer": 1.5423220813600194,
        "explanation": "標準偏差が0.5÷√14=0.134なので、2.138σ以上と見積もって、正規分布を仮定するとある程度推論できます。"
    },
    {
        "question": "コイントスを14回行って12回以上表が出る確率は何分の１ですか？",
        "answer": 2.1891140740309667,
        "explanation": "標準偏差が0.5÷√14=0.134なので、2.673σ以上と見積もって、正規分布を仮定するとある程度推論できます。"
    },
    {
        "question": "コイントスを14回行って13回以上表が出る確率は何分の１ですか？",
        "answer": 3.0383286802400553,
        "explanation": "標準偏差が0.5÷√14=0.134なので、3.207σ以上と見積もって、正規分布を仮定するとある程度推論できます。"
    },
    {
        "question": "コイントスを15回行って1回以上表が出る確率は何分の１ですか？",
        "answer": 1.3253818018980957e-05,
        "explanation": "標準偏差が0.5÷√15=0.129なので、-3.357σ以上と見積もって、正規分布を仮定するとある程度推論できます。"
    },
    {
        "question": "コイントスを15回行って2回以上表が出る確率は何分の１ですか？",
        "answer": 0.00021210964128748377,
        "explanation": "標準偏差が0.5÷√15=0.129なので、-2.840σ以上と見積もって、正規分布を仮定するとある程度推論できます。"
    },
    {
        "question": "コイントスを15回行って3回以上表が出る確率は何分の１ですか？",
        "answer": 0.001606655728600591,
        "explanation": "標準偏差が0.5÷√15=0.129なので、-2.324σ以上と見積もって、正規分布を仮定するとある程度推論できます。"
    },
    {
        "question": "コイントスを15回行って4回以上表が出る確率は何分の１ですか？",
        "answer": 0.00770197591990336,
        "explanation": "標準偏差が0.5÷√15=0.129なので、-1.807σ以上と見積もって、正規分布を仮定するとある程度推論できます。"
    },
    {
        "question": "コイントスを15回行って5回以上表が出る確率は何分の１ですか？",
        "answer": 0.026518672537465083,
        "explanation": "標準偏差が0.5÷√15=0.129なので、-1.291σ以上と見積もって、正規分布を仮定するとある程度推論できます。"
    },
    {
        "question": "コイントスを15回行って6回以上表が出る確率は何分の１ですか？",
        "answer": 0.07103037030108068,
        "explanation": "標準偏差が0.5÷√15=0.129なので、-0.775σ以上と見積もって、正規分布を仮定するとある程度推論できます。"
    },
    {
        "question": "コイントスを15回行って7回以上表が出る確率は何分の１ですか？",
        "answer": 0.15715332660398293,
        "explanation": "標準偏差が0.5÷√15=0.129なので、-0.258σ以上と見積もって、正規分布を仮定するとある程度推論できます。"
    },
    {
        "question": "コイントスを15回行って8回以上表が出る確率は何分の１ですか？",
        "answer": 0.3010299956639813,
        "explanation": "標準偏差が0.5÷√15=0.129なので、0.258σ以上と見積もって、正規分布を仮定するとある程度推論できます。"
    },
    {
        "question": "コイントスを15回行って9回以上表が出る確率は何分の１ですか？",
        "answer": 0.517670504094114,
        "explanation": "標準偏差が0.5÷√15=0.129なので、0.775σ以上と見積もって、正規分布を仮定するとある程度推論できます。"
    },
    {
        "question": "コイントスを15回行って10回以上表が出る確率は何分の１ですか？",
        "answer": 0.8213714728789585,
        "explanation": "標準偏差が0.5÷√15=0.129なので、1.291σ以上と見積もって、正規分布を仮定するとある程度推論できます。"
    },
    {
        "question": "コイントスを15回行って11回以上表が出る確率は何分の１ですか？",
        "answer": 1.2274243995713552,
        "explanation": "標準偏差が0.5÷√15=0.129なので、1.807σ以上と見積もって、正規分布を仮定するとある程度推論できます。"
    },
    {
        "question": "コイントスを15回行って12回以上表が出る確率は何分の１ですか？",
        "answer": 1.7550274515365059,
        "explanation": "標準偏差が0.5÷√15=0.129なので、2.324σ以上と見積もって、正規分布を仮定するとある程度推論できます。"
    },
    {
        "question": "コイントスを15回行って13回以上表が出る確率は何分の１ですか？",
        "answer": 2.4326645646432676,
        "explanation": "標準偏差が0.5÷√15=0.129なので、2.840σ以上と見積もって、正規分布を仮定するとある程度推論できます。"
    },
    {
        "question": "コイントスを15回行って14回以上表が出る確率は何分の１ですか？",
        "answer": 3.3113299523037933,
        "explanation": "標準偏差が0.5÷√15=0.129なので、3.357σ以上と見積もって、正規分布を仮定するとある程度推論できます。"
    },
    {
        "question": "コイントスを16回行って1回以上表が出る確率は何分の１ですか？",
        "answer": 6.626858449415635e-06,
        "explanation": "標準偏差が0.5÷√16=0.125なので、-3.500σ以上と見積もって、正規分布を仮定するとある程度推論できます。"
    },
    {
        "question": "コイントスを16回行って2回以上表が出る確率は何分の１ですか？",
        "answer": 0.0001126703480792802,
        "explanation": "標準偏差が0.5÷√16=0.125なので、-3.000σ以上と見積もって、正規分布を仮定するとある程度推論できます。"
    },
    {
        "question": "コイントスを16回行って3回以上表が出る確率は何分の１ですか？",
        "answer": 0.0009088229386097044,
        "explanation": "標準偏差が0.5÷√16=0.125なので、-2.500σ以上と見積もって、正規分布を仮定するとある程度推論できます。"
    },
    {
        "question": "コイントスを16回行って4回以上表が出る確率は何分の１ですか？",
        "answer": 0.00464362243967873,
        "explanation": "標準偏差が0.5÷√16=0.125なので、-2.000σ以上と見積もって、正規分布を仮定するとある程度推論できます。"
    },
    {
        "question": "コイントスを16回行って5回以上表が出る確率は何分の１ですか？",
        "answer": 0.017008423215861528,
        "explanation": "標準偏差が0.5÷√16=0.125なので、-1.500σ以上と見積もって、正規分布を仮定するとある程度推論できます。"
    },
    {
        "question": "コイントスを16回行って6回以上表が出る確率は何分の１ですか？",
        "answer": 0.048204509384776474,
        "explanation": "標準偏差が0.5÷√16=0.125なので、-1.000σ以上と見積もって、正規分布を仮定するとある程度推論できます。"
    },
    {
        "question": "コイントスを16回行って7回以上表が出る確率は何分の１ですか？",
        "answer": 0.11196050603038159,
        "explanation": "標準偏差が0.5÷√16=0.125なので、-0.500σ以上と見積もって、正規分布を仮定するとある程度推論できます。"
    },
    {
        "question": "コイントスを16回行って8回以上表が出る確率は何分の１ですか？",
        "answer": 0.22316062805239956,
        "explanation": "標準偏差が0.5÷√16=0.125なので、0.000σ以上と見積もって、正規分布を仮定するとある程度推論できます。"
    },
    {
        "question": "コイントスを16回行って9回以上表が出る確率は何分の１ですか？",
        "answer": 0.3959795914862192,
        "explanation": "標準偏差が0.5÷√16=0.125なので、0.500σ以上と見積もって、正規分布を仮定するとある程度推論できます。"
    },
    {
        "question": "コイントスを16回行って10回以上表が出る確率は何分の１ですか？",
        "answer": 0.6434977411178302,
        "explanation": "標準偏差が0.5÷√16=0.125なので、1.000σ以上と見積もって、正規分布を仮定するとある程度推論できます。"
    },
    {
        "question": "コイントスを16回行って11回以上表が出る確率は何分の１ですか？",
        "answer": 0.9785759860307567,
        "explanation": "標準偏差が0.5÷√16=0.125なので、1.500σ以上と見積もって、正規分布を仮定するとある程度推論できます。"
    },
    {
        "question": "コイントスを16回行って12回以上表が出る確率は何分の１ですか？",
        "answer": 1.4155967150753364,
        "explanation": "標準偏差が0.5÷√16=0.125なので、2.000σ以上と見積もって、正規分布を仮定するとある程度推論できます。"
    },
    {
        "question": "コイントスを16回行って13回以上表が出る確率は何分の１ですか？",
        "answer": 1.9732471525256896,
        "explanation": "標準偏差が0.5÷√16=0.125なので、2.500σ以上と見積もって、正規分布を仮定するとある程度推論できます。"
    },
    {
        "question": "コイントスを16回行って14回以上表が出る確率は何分の１ですか？",
        "answer": 2.6797593634672925,
        "explanation": "標準偏差が0.5÷√16=0.125なので、3.000σ以上と見積もって、正規分布を仮定するとある程度推論できます。"
    },
    {
        "question": "コイントスを16回行って15回以上表が出る確率は何分の１ですか？",
        "answer": 3.586031009245425,
        "explanation": "標準偏差が0.5÷√16=0.125なので、3.500σ以上と見積もって、正規分布を仮定するとある程度推論できます。"
    },
    {
        "question": "コイントスを17回行って1回以上表が出る確率は何分の１ですか？",
        "answer": 3.31341658488198e-06,
        "explanation": "標準偏差が0.5÷√17=0.121なので、-3.638σ以上と見積もって、正規分布を仮定するとある程度推論できます。"
    },
    {
        "question": "コイントスを17回行って2回以上表が出る確率は何分の１ですか？",
        "answer": 5.964536662937628e-05,
        "explanation": "標準偏差が0.5÷√17=0.121なので、-3.153σ以上と見積もって、正規分布を仮定するとある程度推論できます。"
    },
    {
        "question": "コイントスを17回行って3回以上表が出る確率は何分の１ですか？",
        "answer": 0.0005105642040996183,
        "explanation": "標準偏差が0.5÷√17=0.121なので、-2.668σ以上と見積もって、正規分布を仮定するとある程度推論できます。"
    },
    {
        "question": "コイントスを17回行って4回以上表が出る確率は何分の１ですか？",
        "answer": 0.002772207935068249,
        "explanation": "標準偏差が0.5÷√17=0.121なので、-2.183σ以上と見積もって、正規分布を仮定するとある程度推論できます。"
    },
    {
        "question": "コイントスを17回行って5回以上表が出る確率は何分の１ですか？",
        "answer": 0.010782019524397193,
        "explanation": "標準偏差が0.5÷√17=0.121なので、-1.698σ以上と見積もって、正規分布を仮定するとある程度推論できます。"
    },
    {
        "question": "コイントスを17回行って6回以上表が出る確率は何分の１ですか？",
        "answer": 0.032326418234901684,
        "explanation": "標準偏差が0.5÷√17=0.121なので、-1.213σ以上と見積もって、正規分布を仮定するとある程度推論できます。"
    },
    {
        "question": "コイントスを17回行って7回以上表が出る確率は何分の１ですか？",
        "answer": 0.07891360549456987,
        "explanation": "標準偏差が0.5÷√17=0.121なので、-0.728σ以上と見積もって、正規分布を仮定するとある程度推論できます。"
    },
    {
        "question": "コイントスを17回行って8回以上表が出る確率は何分の１ですか？",
        "answer": 0.16401117947370786,
        "explanation": "標準偏差が0.5÷√17=0.121なので、-0.243σ以上と見積もって、正規分布を仮定するとある程度推論できます。"
    },
    {
        "question": "コイントスを17回行って9回以上表が出る確率は何分の１ですか？",
        "answer": 0.3010299956639812,
        "explanation": "標準偏差が0.5÷√17=0.121なので、0.243σ以上と見積もって、正規分布を仮定するとある程度推論できます。"
    },
    {
        "question": "コイントスを17回行って10回以上表が出る確率は何分の１ですか？",
        "answer": 0.5023387273631282,
        "explanation": "標準偏差が0.5÷√17=0.121なので、0.728σ以上と見積もって、正規分布を仮定するとある程度推論できます。"
    },
    {
        "question": "コイントスを17回行って11回以上表が出る確率は何分の１ですか？",
        "answer": 0.7794919328167931,
        "explanation": "標準偏差が0.5÷√17=0.121なので、1.213σ以上と見積もって、正規分布を仮定するとある程度推論できます。"
    },
    {
        "question": "コイントスを17回行って12回以上表が出る確率は何分の１ですか？",
        "answer": 1.1442896794354465,
        "explanation": "標準偏差が0.5÷√17=0.121なので、1.698σ以上と見積もって、正規分布を仮定するとある程度推論できます。"
    },
    {
        "question": "コイントスを17回行って13回以上表が出る確率は何分の１ですか？",
        "answer": 1.6104640538603545,
        "explanation": "標準偏差が0.5÷√17=0.121なので、2.183σ以上と見積もって、正規分布を仮定するとある程度推論できます。"
    },
    {
        "question": "コイントスを17回行って14回以上表が出る確率は何分の１ですか？",
        "answer": 2.1963438756499416,
        "explanation": "標準偏差が0.5÷√17=0.121なので、2.668σ以上と見積もって、正規分布を仮定するとある程度推論できます。"
    },
    {
        "question": "コイントスを17回行って15回以上表が出る確率は何分の１ですか？",
        "answer": 2.9299892054512173,
        "explanation": "標準偏差が0.5÷√17=0.121なので、3.153σ以上と見積もって、正規分布を仮定するとある程度推論できます。"
    },
    {
        "question": "コイントスを17回行って16回以上表が出る確率は何分の１ですか？",
        "answer": 3.8622374211843744,
        "explanation": "標準偏差が0.5÷√17=0.121なので、3.638σ以上と見積もって、正規分布を仮定するとある程度推論できます。"
    },
    {
        "question": "コイントスを18回行って1回以上表が出る確率は何分の１ですか？",
        "answer": 1.6567051325086392e-06,
        "explanation": "標準偏差が0.5÷√18=0.118なので、-3.771σ以上と見積もって、正規分布を仮定するとある程度推論できます。"
    },
    {
        "question": "コイントスを18回行って2回以上表が出る確率は何分の１ですか？",
        "answer": 3.147847826125271e-05,
        "explanation": "標準偏差が0.5÷√18=0.118なので、-3.300σ以上と見積もって、正規分布を仮定するとある程度推論できます。"
    },
    {
        "question": "コイントスを18回行って3回以上表が出る確率は何分の１ですか？",
        "answer": 0.0002850462629225469,
        "explanation": "標準偏差が0.5÷√18=0.118なので、-2.828σ以上と見積もって、正規分布を仮定するとある程度推論できます。"
    },
    {
        "question": "コイントスを18回行って4回以上表が出る確率は何分の１ですか？",
        "answer": 0.0016399138465880388,
        "explanation": "標準偏差が0.5÷√18=0.118なので、-2.357σ以上と見積もって、正規分布を仮定するとある程度推論できます。"
    },
    {
        "question": "コイントスを18回行って5回以上表が出る確率は何分の１ですか？",
        "answer": 0.006758648098955098,
        "explanation": "標準偏差が0.5÷√18=0.118なので、-1.886σ以上と見積もって、正規分布を仮定するとある程度推論できます。"
    },
    {
        "question": "コイントスを18回行って6回以上表が出る確率は何分の１ですか？",
        "answer": 0.021420636267980603,
        "explanation": "標準偏差が0.5÷√18=0.118なので、-1.414σ以上と見積もって、正規分布を仮定するとある程度推論できます。"
    },
    {
        "question": "コイントスを18回行って7回以上表が出る確率は何分の１ですか？",
        "answer": 0.0549956295909273,
        "explanation": "標準偏差が0.5÷√18=0.118なので、-0.943σ以上と見積もって、正規分布を仮定するとある程度推論できます。"
    },
    {
        "question": "コイントスを18回行って8回以上表が出る確率は何分の１ですか？",
        "answer": 0.11938141915941393,
        "explanation": "標準偏差が0.5÷√18=0.118なので、-0.471σ以上と見積もって、正規分布を仮定するとある程度推論できます。"
    },
    {
        "question": "コイントスを18回行って9回以上表が出る確率は何分の１ですか？",
        "answer": 0.22713921478051538,
        "explanation": "標準偏差が0.5÷√18=0.118なので、0.000σ以上と見積もって、正規分布を仮定するとある程度推論できます。"
    },
    {
        "question": "コイントスを18回行って10回以上表が出る確率は何分の１ですか？",
        "answer": 0.39012322100977703,
        "explanation": "標準偏差が0.5÷√18=0.118なので、0.471σ以上と見積もって、正規分布を仮定するとある程度推論できます。"
    },
    {
        "question": "コイントスを18回行って11回以上表が出る確率は何分の１ですか？",
        "answer": 0.6191717991205966,
        "explanation": "標準偏差が0.5÷√18=0.118なので、0.943σ以上と見積もって、正規分布を仮定するとある程度推論できます。"
    },
    {
        "question": "コイントスを18回行って12回以上表が出る確率は何分の１ですか？",
        "answer": 0.9246638110988387,
        "explanation": "標準偏差が0.5÷√18=0.118なので、1.414σ以上と見積もって、正規分布を仮定するとある程度推論できます。"
    },
    {
        "question": "コイントスを18回行って13回以上表が出る確率は何分の１ですか？",
        "answer": 1.317618241630815,
        "explanation": "標準偏差が0.5÷√18=0.118なので、1.886σ以上と見積もって、正規分布を仮定するとある程度推論できます。"
    },
    {
        "question": "コイントスを18回行って14回以上表が出る確率は何分の１ですか？",
        "answer": 1.811299418119919,
        "explanation": "標準偏差が0.5÷√18=0.118なので、2.357σ以上と見積もって、正規分布を仮定するとある程度推論できます。"
    },
    {
        "question": "コイントスを18回行って15回以上表が出る確率は何分の１ですか？",
        "answer": 2.4237829773640334,
        "explanation": "標準偏差が0.5÷√18=0.118なので、2.828σ以上と見積もって、正規分布を仮定するとある程度推論できます。"
    },
    {
        "question": "コイントスを18回行って16回以上表が出る確率は何分の１ですか？",
        "answer": 3.1830114750441125,
        "explanation": "標準偏差が0.5÷√18=0.118なので、3.300σ以上と見積もって、正規分布を仮定するとある程度推論できます。"
    },
    {
        "question": "コイントスを18回行って17回以上表が出る確率は何分の１ですか？",
        "answer": 4.139786320998833,
        "explanation": "標準偏差が0.5÷√18=0.118なので、3.771σ以上と見積もって、正規分布を仮定するとある程度推論できます。"
    },
    {
        "question": "コイントスを19回行って1回以上表が出る確率は何分の１ですか？",
        "answer": 8.283517762742455e-07,
        "explanation": "標準偏差が0.5÷√19=0.115なので、-3.900σ以上と見積もって、正規分布を仮定するとある程度推論できます。"
    },
    {
        "question": "コイントスを19回行って2回以上表が出る確率は何分の１ですか？",
        "answer": 1.656733572478414e-05,
        "explanation": "標準偏差が0.5÷√19=0.115なので、-3.441σ以上と見積もって、正規分布を仮定するとある程度推論できます。"
    },
    {
        "question": "コイントスを19回行って3回以上表が出る確率は何分の１ですか？",
        "answer": 0.00015824386453691178,
        "explanation": "標準偏差が0.5÷√19=0.115なので、-2.982σ以上と見積もって、正規分布を仮定するとある程度推論できます。"
    },
    {
        "question": "コイントスを19回行って4回以上表が出る確率は何分の１ですか？",
        "answer": 0.0009619517077749152,
        "explanation": "標準偏差が0.5÷√19=0.115なので、-2.524σ以上と見積もって、正規分布を仮定するとある程度推論できます。"
    },
    {
        "question": "コイントスを19回行って5回以上表が出る確率は何分の１ですか？",
        "answer": 0.004191739635677801,
        "explanation": "標準偏差が0.5÷√19=0.115なので、-2.065σ以上と見積もって、正規分布を仮定するとある程度推論できます。"
    },
    {
        "question": "コイントスを19回行って6回以上表が出る確率は何分の１ですか？",
        "answer": 0.01402777066034113,
        "explanation": "標準偏差が0.5÷√19=0.115なので、-1.606σ以上と見積もって、正規分布を仮定するとある程度推論できます。"
    },
    {
        "question": "コイントスを19回行って7回以上表が出る確率は何分の１ですか？",
        "answer": 0.037883756380648545,
        "explanation": "標準偏差が0.5÷√19=0.115なので、-1.147σ以上と見積もって、正規分布を仮定するとある程度推論できます。"
    },
    {
        "question": "コイントスを19回行って8回以上表が出る確率は何分の１ですか？",
        "answer": 0.0859964360709681,
        "explanation": "標準偏差が0.5÷√19=0.115なので、-0.688σ以上と見積もって、正規分布を仮定するとある程度推論できます。"
    },
    {
        "question": "コイントスを19回行って9回以上表が出る確率は何分の１ですか？",
        "answer": 0.16992672694806002,
        "explanation": "標準偏差が0.5÷√19=0.115なので、-0.229σ以上と見積もって、正規分布を仮定するとある程度推論できます。"
    },
    {
        "question": "コイントスを19回行って10回以上表が出る確率は何分の１ですか？",
        "answer": 0.3010299956639812,
        "explanation": "標準偏差が0.5÷√19=0.115なので、0.229σ以上と見積もって、正規分布を仮定するとある程度推論できます。"
    },
    {
        "question": "コイントスを19回行って11回以上表が出る確率は何分の１ですか？",
        "answer": 0.48971920161891347,
        "explanation": "標準偏差が0.5÷√19=0.115なので、0.688σ以上と見積もって、正規分布を仮定するとある程度推論できます。"
    },
    {
        "question": "コイントスを19回行って12回以上表が出る確率は何分の１ですか？",
        "answer": 0.7455927866051584,
        "explanation": "標準偏差が0.5÷√19=0.115なので、1.147σ以上と見積もって、正規分布を仮定するとある程度推論できます。"
    },
    {
        "question": "コイントスを19回行って13回以上表が出る確率は何分の１ですか？",
        "answer": 1.078135470519206,
        "explanation": "標準偏差が0.5÷√19=0.115なので、1.606σ以上と見積もって、正規分布を仮定するとある程度推論できます。"
    },
    {
        "question": "コイントスを19回行って14回以上表が出る確率は何分の１ですか？",
        "answer": 1.4977906606759532,
        "explanation": "標準偏差が0.5÷√19=0.115なので、2.065σ以上と見積もって、正規分布を仮定するとある程度推論できます。"
    },
    {
        "question": "コイントスを19回行って15回以上表が出る確率は何分の１ですか？",
        "answer": 2.017484196179818,
        "explanation": "標準偏差が0.5÷√19=0.115なので、2.524σ以上と見積もって、正規分布を仮定するとある程度推論できます。"
    },
    {
        "question": "コイントスを19回行って16回以上表が出る確率は何分の１ですか？",
        "answer": 2.6551119283887243,
        "explanation": "標準偏差が0.5÷√19=0.115なので、2.982σ以上と見積もって、正規分布を仮定するとある程度推論できます。"
    },
    {
        "question": "コイントスを19回行って17回以上表が出る確率は何分の１ですか？",
        "answer": 3.4385365503679153,
        "explanation": "標準偏差が0.5÷√19=0.115なので、3.441σ以上と見積もって、正規分布を仮定するとある程度推論できます。"
    },
    {
        "question": "コイントスを19回行って18回以上表が出る確率は何分の１ですか？",
        "answer": 4.418539921951662,
        "explanation": "標準偏差が0.5÷√19=0.115なので、3.900σ以上と見積もって、正規分布を仮定するとある程度推論できます。"
    },
    {
        "question": "コイントスを20回行って1回以上表が出る確率は何分の１ですか？",
        "answer": 4.141756906424809e-07,
        "explanation": "標準偏差が0.5÷√20=0.112なので、-4.025σ以上と見積もって、正規分布を仮定するとある程度推論できます。"
    },
    {
        "question": "コイントスを20回行って2回以上表が出る確率は何分の１ですか？",
        "answer": 8.697772452243686e-06,
        "explanation": "標準偏差が0.5÷√20=0.112なので、-3.578σ以上と見積もって、正規分布を仮定するとある程度推論できます。"
    },
    {
        "question": "コイントスを20回行って3回以上表が出る確率は何分の１ですか？",
        "answer": 8.739982287613841e-05,
        "explanation": "標準偏差が0.5÷√20=0.112なので、-3.130σ以上と見積もって、正規分布を仮定するとある程度推論できます。"
    },
    {
        "question": "コイントスを20回行って4回以上表が出る確率は何分の１ですか？",
        "answer": 0.000559911867893069,
        "explanation": "標準偏差が0.5÷√20=0.112なので、-2.683σ以上と見積もって、正規分布を仮定するとある程度推論できます。"
    },
    {
        "question": "コイントスを20回行って5回以上表が出る確率は何分の１ですか？",
        "answer": 0.0025738432429438726,
        "explanation": "標準偏差が0.5÷√20=0.112なので、-2.236σ以上と見積もって、正規分布を仮定するとある程度推論できます。"
    },
    {
        "question": "コイントスを20回行って6回以上表が出る確率は何分の１ですか？",
        "answer": 0.009081909572408627,
        "explanation": "標準偏差が0.5÷√20=0.112なので、-1.789σ以上と見積もって、正規分布を仮定するとある程度推論できます。"
    },
    {
        "question": "コイントスを20回行って7回以上表が出る確率は何分の１ですか？",
        "answer": 0.02579198164471856,
        "explanation": "標準偏差が0.5÷√20=0.112なので、-1.342σ以上と見積もって、正規分布を仮定するとある程度推論できます。"
    },
    {
        "question": "コイントスを20回行って8回以上表が出る確率は何分の１ですか？",
        "answer": 0.06127417504053336,
        "explanation": "標準偏差が0.5÷√20=0.112なので、-0.894σ以上と見積もって、正規分布を仮定するとある程度推論できます。"
    },
    {
        "question": "コイントスを20回行って9回以上表が出る確率は何分の１ですか？",
        "answer": 0.12593721811541767,
        "explanation": "標準偏差が0.5÷√20=0.112なので、-0.447σ以上と見積もって、正規分布を仮定するとある程度推論できます。"
    },
    {
        "question": "コイントスを20回行って10回以上表が出る確率は何分の１ですか？",
        "answer": 0.23054990910407433,
        "explanation": "標準偏差が0.5÷√20=0.112なので、0.000σ以上と見積もって、正規分布を仮定するとある程度推論できます。"
    },
    {
        "question": "コイントスを20回行って11回以上表が出る確率は何分の１ですか？",
        "answer": 0.3852066539078776,
        "explanation": "標準偏差が0.5÷√20=0.112なので、0.447σ以上と見積もって、正規分布を仮定するとある程度推論できます。"
    },
    {
        "question": "コイントスを20回行って12回以上表が出る確率は何分の１ですか？",
        "answer": 0.5990782469426467,
        "explanation": "標準偏差が0.5÷√20=0.112なので、0.894σ以上と見積もって、正規分布を仮定するとある程度推論できます。"
    },
    {
        "question": "コイントスを20回行って13回以上表が出る確率は何分の１ですか？",
        "answer": 0.8807837726690481,
        "explanation": "標準偏差が0.5÷√20=0.112なので、1.342σ以上と見積もって、正規分布を仮定するとある程度推論できます。"
    },
    {
        "question": "コイントスを20回行って14回以上表が出る確率は何分の１ですか？",
        "answer": 1.2391317704378255,
        "explanation": "標準偏差が0.5÷√20=0.112なので、1.789σ以上と見積もって、正規分布を仮定するとある程度推論できます。"
    },
    {
        "question": "コイントスを20回行って15回以上表が出る確率は何分の１ですか？",
        "answer": 1.6841401794310944,
        "explanation": "標準偏差が0.5÷√20=0.112なので、2.236σ以上と見積もって、正規分布を仮定するとある程度推論できます。"
    },
    {
        "question": "コイントスを20回行って16回以上表が出る確率は何分の１ですか？",
        "answer": 2.2284885041924554,
        "explanation": "標準偏差が0.5÷√20=0.112なので、2.683σ以上と見積もって、正規分布を仮定するとある程度推論できます。"
    },
    {
        "question": "コイントスを20回行って17回以上表が出る確率は何分の１ですか？",
        "answer": 2.8899445642575934,
        "explanation": "標準偏差が0.5÷√20=0.112なので、3.130σ以上と見積もって、正規分布を仮定するとある程度推論できます。"
    },
    {
        "question": "コイントスを20回行って18回以上表が出る確率は何分の１ですか？",
        "answer": 3.696317457981931,
        "explanation": "標準偏差が0.5÷√20=0.112なので、3.578σ以上と見積もって、正規分布を仮定するとある程度推論できます。"
    },
    {
        "question": "コイントスを20回行って19回以上表が出る確率は何分の１ですか？",
        "answer": 4.698380618545705,
        "explanation": "標準偏差が0.5÷√20=0.112なので、4.025σ以上と見積もって、正規分布を仮定するとある程度推論できます。"
    },
    {
        "question": "サイコロを3回振って、合計が10以上になる確率は何分の１ですか？",
        "answer": 0.20411998265592485
    },
    {
        "question": "サイコロを3回振って、合計が12以上になる確率は何分の１ですか？",
        "answer": 0.4259687322722811
    },
    {
        "question": "サイコロを3回振って、合計が13以上になる確率は何分の１ですか？",
        "answer": 0.5862657241447304
    },
    {
        "question": "サイコロを3回振って、合計が15以上になる確率は何分の１ですか？",
        "answer": 1.0334237554869496
    },
    {
        "question": "サイコロを3回振って、合計が16以上になる確率は何分の１ですか？",
        "answer": 1.334453751150931
    },
    {
        "question": "サイコロを5回振って、合計が17以上になる確率は何分の１ですか？",
        "answer": 0.22162540454488575
    },
    {
        "question": "サイコロを5回振って、合計が20以上になる確率は何分の１ですか？",
        "answer": 0.5154585137008791
    },
    {
        "question": "サイコロを5回振って、合計が22以上になる確率は何分の１ですか？",
        "answer": 0.8181387753729816
    },
    {
        "question": "サイコロを5回振って、合計が25以上になる確率は何分の１ですか？",
        "answer": 1.4893557111366742
    },
    {
        "question": "サイコロを5回振って、合計が27以上になる確率は何分の１ですか？",
        "answer": 2.1425682249120177
    },
    {
        "question": "サイコロを10回振って、合計が35以上になる確率は何分の１ですか？",
        "answer": 0.2705546276322019
    },
    {
        "question": "サイコロを10回振って、合計が40以上になる確率は何分の１ですか？",
        "answer": 0.6883134516507514
    },
    {
        "question": "サイコロを10回振って、合計が45以上になる確率は何分の１ですか？",
        "answer": 1.40899633083156
    },
    {
        "question": "サイコロを10回振って、合計が50以上になる確率は何分の１ですか？",
        "answer": 2.539105260464839
    },
    {
        "question": "サイコロを10回振って、合計が55以上になる確率は何分の１ですか？",
        "answer": 4.303957171637456
    },
    {
        "question": "サイコロを20回振って、合計が70以上になる確率は何分の１ですか？",
        "answer": 0.27908915325152095
    },
    {
        "question": "サイコロを20回振って、合計が80以上になる確率は何分の１ですか？",
        "answer": 0.9685274034949651
    },
    {
        "question": "サイコロを20回振って、合計が90以上になる確率は何分の１ですか？",
        "answer": 2.306982145341823
    },
    {
        "question": "サイコロを20回振って、合計が100以上になる確率は何分の１ですか？",
        "answer": 4.519280511899879
    },
    {
        "question": "サイコロを20回振って、合計が110以上になる確率は何分の１ですか？",
        "answer": 8.088335431165659
    },
    {
        "question": "サイコロを100回振って、合計が350以上になる確率は何分の１ですか？",
        "answer": 0.2910174275182773
    },
    {
        "question": "サイコロを100回振って、合計が400以上になる確率は何分の１ですか？",
        "answer": 2.7392075404517384
    },
    {
        "question": "サイコロを100回振って、合計が450以上になる確率は何分の１ですか？",
        "answer": 8.81843750905577
    },
    {
        "question": "サイコロを100回振って、合計が500以上になる確率は何分の１ですか？",
        "answer": 19.598008002053273
    },
    {
        "question": "サイコロを100回振って、合計が550以上になる確率は何分の１ですか？",
        "answer": 37.56079843493735
    },
    {
        "question": "サイコロを200回振って、合計が700以上になる確率は何分の１ですか？",
        "answer": 0.29392061326064395
    },
    {
        "question": "サイコロを200回振って、合計が800以上になる確率は何分の１ですか？",
        "answer": 4.751750343577291
    },
    {
        "question": "サイコロを200回振って、合計が900以上になる確率は何分の１ですか？",
        "answer": 16.702725671694942
    },
    {
        "question": "サイコロを200回振って、合計が1000以上になる確率は何分の１ですか？",
        "answer": 38.173700744724336
    },
    {
        "question": "サイコロを200回振って、合計が1100以上になる確率は何分の１ですか？",
        "answer": 74.1221288252097
    },
    {
        "question": "サイコロを300回振って、合計が1050以上になる確率は何分の１ですか？",
        "answer": 0.2952149926203854
    },
    {
        "question": "サイコロを300回振って、合計が1200以上になる確率は何分の１ですか？",
        "answer": 6.712068955723974
    },
    {
        "question": "サイコロを300回振って、合計が1350以上になる確率は何分の１ですか？",
        "answer": 24.527426094512894
    },
    {
        "question": "サイコロを300回振って、合計が1500以上になる確率は何分の１ですか？",
        "answer": 56.68804506153401
    },
    {
        "question": "サイコロを300回振って、合計が1650以上になる確率は何分の１ですか？",
        "answer": 110.62153961430924
    },
    {
        "question": "サイコロを500回振って、合計が1750以上になる確率は何分の１ですか？",
        "answer": 0.29651798366243676
    },
    {
        "question": "サイコロを500回振って、合計が2000以上になる確率は何分の１ですか？",
        "answer": 10.574634107277175
    },
    {
        "question": "サイコロを500回振って、合計が2250以上になる確率は何分の１ですか？",
        "answer": 40.11347588533283
    },
    {
        "question": "サイコロを500回振って、合計が2500以上になる確率は何分の１ですか？",
        "answer": 93.65225371150082
    },
    {
        "question": "サイコロを500回振って、合計が2750以上になる確率は何分の１ですか？",
        "answer": 183.55552695626028
    }
]